[經典重溫] 異形1~4 + 普通米修斯（異形前傳）

大家可以去 AppStore / PlayStore 搵 然後係用戶搜尋搵 wanhoi...， follow左之後就可以見到我既直播架喇！